O swear not by the moon woo ooh ooh..

JYP爸爸做歌真係有一手 佢做親d歌都勁襟聽..

[行動po]香港人日程表更新